呢幾日連續死左三條魚...咩問題

大年初一
死左條黑琵琶
年初三
死左條錦鯉
今日
都係死左條錦鯉
咁姐係咩意思

擋煞
亂噏

好事
魚死網（亡）破

利申：9uper

我驚呀..

D 仆街親戚偷偷地餵魚

你d魚想認識上帝

呢幾日同啲朋友賭連輸幾日